有無人會因為好少野而好憎一個唔熟既人

我都知咁樣好仆街

你渣車撞到個陌生妺下妺下嘅啊婆？

會

正因為唔熟先唔了解，唔了解先至憎